請簽名支持 中央抵制香港 立即停辦47城巿赴港簽證 跟台灣一視同仁

反對中央過份担護香港
香港應跟台灣一視同仁受罰
不應分裂

停辦全國赴港簽證
無限期停止自由行
未來停止輸入中國醫生
停止供應東江水
及每日 150 來港

懇請團體組織申請發起遊行
抗議中央担護香港
爭取相同責罰

pish

pith

This one is good

Send to 中聯辦，何君堯

求下大家出黎攪遊行

幾時到香港呀

香港人知錯啦，請大力罰香港，停止所有自由行

有無人出黎一齊行

香港咁衰!!
一定要懲罰

工聯會掌握香港各行業主要工會，手足快d去佢地fb支持下

搵中國留學生組織啦